# Pagina WEB Servicio Social FESC

Esta es una pagina elaborada para SS FESC.

## Descripción

En este proyecto estaremos trabajando con la digitalizacion de historial de la facultad ademas de llevar los pasos de inicio y termino del SS

## Autor

- Rocha Vicente Jesus Antonio
- Hernandez Rodriguez Israel
- Granados Ramirez Raquel

### Contacto

jesus_reddead@comunidad.unam.mx
